不是好色！男人喜歡胸部的原因竟然是這個！［有大量胸部圖！］

2018年新西蘭惠靈頓大學研究小組對男性進行了這樣的實驗：給他們看同一位女性的6張照片，6張照片只是胸、腰、臀部的大小不同，然後觀察他們的目光會聚集到哪兒。

結果顯示，47%的實驗對象把視線集中於與大小無關的胸上，30%的人關注腰部和臀部，20%以下的男人關注顏值。

即使胸小也會去看，這不禁讓人覺得「男人真是喜歡胸啊～」，但除了好色之心以外，應該還有其他理由。

之後，2018年美國心理學家拉里·楊發表論文說：男人之所以被胸吸引，是因為他們出生伊始最初結下羈絆的女性即是他們的母親。

腦海中仍然留有嬰兒時期被喂乳記憶的男人，在看到或碰到胸部照時，容易產生對女性的一種羈絆。

男人愛撫或吸女人的胸時、本能構築起和另一半的羈絆時說的話，或在辦事高潮時說出孩子氣的話，可以說大致都是這個理由。

而且，統計結果表明，女性比男性更傾向於雙性戀。母乳喂養長大的女性和同性發生關係的牴觸心理更小。

可是近年來，隨著雙職工夫婦的增加，選擇用奶粉而非母乳喂養孩子的母親也逐漸增加。

於是，有人提出「沒有被母乳喂養的男人被胸吸引的概率就低嗎」？的確，也有理論表明「對於胸的反應，受生長環境和文化背景影響」。

例如，在非洲國家的有些民族，裸著胸部不穿衣服生活。

可是，並沒有發生過男性因看到女性裸著胸走路而興奮地將其撲倒的事情。

經常讓男人看女性的胸部照的話，對男人來說它的價值會變低，魅力也會減少。

另一方面，在中東各國禁止女性在公共場合裸露皮膚。也可以說，正因為看不到女性重要的身體部位所激發出的想像力，才讓男性為胸和臀部深深吸引。

因此，並非只要是男人都認為「女性的胸部照最好」，這與人的愛好、成長環境與文化背景有關。

大量

所以為左杜絕強姦犯
應該要禁止女人著衫

我除哂褲入黎竟然一張圖都冇？

收唔收貨

貼完腦圖竟然冇人睇

偽心理學
好多人都冇食過人奶 咁係咪會唔睇波

我未食過人奶，但中意睇波

佢段面都有解釋到 同社會人文因素有關

我細個有飲人奶 同囡囡搞個陣真係好鐘意啜佢粒lin

下面有得睇

如果我做左特首 為左保障女勻權益 一定要立依條法例！

單機